【OFFER 報分區】ATU HK

恭喜所有收倒JUPAS offer既同學。

麻煩你地幫忙做一樣野，就係去ATU HK 報你既offer，不論你接受與否。

呢個動作可以幫倒兩批人：
1. Appeal之後成功升grade既人。佢地可以睇住今年既真實收生分數去決定報乜野。
2. 之後年份想入同一個program既中學生。佢地可以喺 upper quartile / median 等數據以外，睇埋收offer既人既實際分數，有加乘科目囉咩grade，有無interview 等等。

報Grade用你少少時間，造福多人，懇請收offer既考生幫幫手。

最後，記得繼續撐《蘋果》。

pish
依幾年好似少咗好多人report咁

幫推

推

造福後人

推 俾未來嘅同學做參考

少左好多

19得400

有冇係其他platform宣傳下？
Goop? Dcard? 升學版都幾多中學生用
不過Goop升學版淨係俾中學生岀po

唔知了，以前多人報係小卒仲有啲熱鬧既年代

2012 / 2013 既人明顯唔係咁諗，當年多好多人報

唔撚報

多謝

一禁upload成績證明嗰啲就彈左app

Push

可以電腦版試下

reports左

push 撐蘋果🍎

推 前人種樹後人乘涼